如果連狗跪低加掟石功能，波台狗第一個會掟死邊個？

🤔

老鳳

你

樓主唔計

cc台似會掟死LIHKG

CC台來了我帶路
第一個掟死屈dee同newgod美斯呢兩條tvb打手

呢兩件抵死

夢仔

羅x奴

卡勞狗

New god美斯死撚左未？
呢啲垃圾早死早著

我ok?

自己。

放針N賓
為民除害

夢xxx

肉酸

A09

#2係石刑的fans，大家小心。

美斯 同屈dee 要啦 低質垃圾

波台分分鐘畀人掟死曬